衞生防護中心記者會集中討論區

多兩單初步檢測陽性！

仲有日本第二單武漢肺炎嚟過香港轉機

19/1 港龍KA855
因航CX500

tm 醫院
威院

lm

空姐

Strong po strong hold leave mine big name

搵兩個咁細嘅出嚟乜都答唔到

乜都話 話唔到事

叫番袁國勇出黎講啦屌你，你地講野冇人信呀！

原機遣反？
涉及外交層面

機制未話升得級？
屌機制可以改㗎嘛

黃加慶出過嚟幾次
另一個冇見過

中大呼吸科許樹昌教授

要有社區果案先升感染級別

全民戴口罩啊！！！！

香港政府我屌你老母啦，成日都話未有社區個案所以唔使做嘢，等到有社區爆發就死得人多啦

屌，因航？

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

答唔到 唔知道

呢個政府真係廢架喎 唔係柒婆一個廢咁簡單

賤格官叫人返到office可以除

冇腦智障

講緊防疫係防患於未然
唔撚係爆咗先做嘢啊

上樑不正下樑歪

搵袁國勇出黎啦

咩野都話唔輸到佢決定
咁係咪即係政治正確壓倒一切

光頭宗尋日話要有社區爆發先升

奶共的

支那話事 奴材格

搵個話得事嘅再出嚟開記者會啦

而家d live冇晒5毛

係咪鎖晒喺武漢

建議全部用英文問答

保命緊要 唔得閒維穩

仲係死撐唔駛戴口罩

其實係咪吹大左個疫情?
依家確診既人數好少,同埋大陸都係得武漢有社區爆發

搵垃圾陳無恥都係答唔到任何野

(Show blocked user - looll)

搵埋禿頭忠出嚟咪都係答唔到

一大堆廢話

黃加慶呢d衞生署官員真係垃圾嚟架喎，咩not in the position，作為government's health advisor,唔係就應該建議政府防疫措施要升級咩？周邊地區都做哂嘢，唯獨香港政府碌碌無為，係咪香港public health, community medicine specialists 不如其他地區嘅專家？
到社區爆發先做嘢，死去嘅香港人生命佢賠？

講得最多既就係
我唔知 我冇呢方面既資料

岩岩完左 講到感染既醫護同官就係咁迴避話無資料

我都係咁諗

呢個垃圾政府仲廢過澳門同鄰國 唔洗旨意佢地會幫香港人

啱啦 冇事嘅 你快啲返上去過年啦